開機制壞左換咗個新開機制 都係開機1-2秒自動熄機

求巴絲幫幫忙
早前公司有部文書機
開機1-2秒之後就自動熄左機 推唔郁部電腦
但上網睇有人話開機制壞左 咁就換左秒二個新嘅開機制
都係一樣咁既問題
但用螺絲批開機 就無呢個問題 仲要開到螢幕
咁係咪塊老母板壞左了？

應該都係老母板走唔甩

腦細死都話要整返部野佢

點解唔係牛?

螺絲批開到機 入埋window 但開機制唔得

試下將RESET條線插落POWER個針上面用RESTART制開機

佢呢部機無restart 同開機 連埋一齊

部機Lenovo 大約7年前啲機黎

咁直接唔好插restart線只接power囉

個制頂住果粒膠制攝死左囉 , 唔開粒制事

可能power制條線有野short左，你試下連線都換埋去
有他錶就直頭度度條線

禁完開機睇下粒制係咪卡死左